{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 빈센트 HOTEL 오송역점"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 追加で宿泊人数がいる場合には、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 客室の内部施設としては、セスコ防疫及びウイルスケア天井型システム、冷暖房、55インチLED UHDスマートテレビ、スタイラー(プレミアム客室)、冷蔵庫、電気ケトル、空気清浄機、無料Wi-Fi、充電器、ミネラルウォーター、プレミアムソフトフォームマットレス(独立型ポケットスプリング)、グースダウン寝具(純綿100%, 胸毛80%, 羽毛20%), 一体型スマートウォッシュレット, ヘアドライヤー, ガウンが提供されます。 駐車場は1部屋当たり1台の駐車が可能で、計99台の駐車施設を保有しています。 朝食のご利用案内では月~土、月曜日は朝食が運営されており、朝食は07:00~10:00までバイキング形式で提供されます。 事前にご予約いただいた場合は、20%の割引が提供されます。 また、客室別温度調節及び床暖房、GREEN STAYアメニティ自販機利用、チャットテイクアウト無料サービス(退室時にヴィンセントカフェで提供、駐車料金はチェックインの際にお支払いいただく際に1人当たり￦10,000です。 ヴィンセントカフェは毎週月曜日は休みで、朝食ビュッフェは毎週月曜日も営業していません。 カフェは10:00~20:00まで運営されており、カンファレンスの貸館も可能です。 貸館可能人数は最大30名で、場所は1階のヴィンセントカフェで行われます。 comでできます。 また、ビームプロジェクト、ワイヤレスマイク、ノートパソコンのレンタルが無料で提供され、食事はお弁当を利用したり、指定のお弁当会社から食べ物を注文して食べることができます。 外部の食事類の持ち込みはできませんが、事前に協議した場合は可能です。 ドリンクサービスはカフェで有料で提供され、終日貸館した場合は1杯無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加の宿泊人数がいる場合には、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、セスコ防疫及びウイルスケア天井型システム、冷暖房、55インチLED UHDスマートテレビ、スタイラー(プレミアム客室)、冷蔵庫、電気ケトル、空気清浄機、無料Wi-Fi、充電器、ミネラルウォーター、プレミアムソフトフォームマットレス(独立型ポケットスプリング)、グースダウン寝具(純綿100%, 胸毛80%, 羽毛20%), 一体型スマートウォッシュレット, ヘアドライヤー, ガウンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋当たり1台の駐車が可能で、計99台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "朝食のご利用案内はありますか？",
            "answer": "朝食のご利用案内では月~土、月曜日は朝食が運営されており、朝食は07:00~10:00までバイキング形式で提供されます。事前にご予約いただいた場合は、20%の割引が提供されます。また、毎週月曜日は休業となり、朝食ビュッフェも営業していません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは10:00~20:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カフェではチャットテイクアウト無料サービス、終日貸館時には1杯のドリンクが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェで食事はできますか？",
            "answer": "カフェでの食事は、お弁当を利用したり、指定のお弁当会社から食べ物を注文して食べることができます。外部の食事類の持ち込みはできませんが、事前に協議した場合は可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェでの貸館は可能ですか？",
            "answer": "カフェでの貸館は可能で、最大30名まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェでの貸館にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "カフェでの貸館にはビームプロジェクトやワイヤレスマイク、ノートパソコンのレンタルが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 651
    }
}